醒醒吧！他10歲就娶老婆 8歲蘿莉成人妻

羅馬尼亞近日流出一段婚禮影片，引發爭議，因為片中的新郎新娘年齡，分別年僅10歲與8歲。
據英國《太陽報》報導，相信拍攝地點是多爾日縣(Dolj)，當地的吉普賽人正在舉辦一場傳統婚禮，但新郎年僅10歲，新娘也不過是個8歲的女童。影片拍下主持人開心地唱著傳統歌曲，眾親友們也開心慶祝，而女童出嫁，則穿上粉紅色的嫁衣，並仿效成人濃妝豔抹，禮服還故意做出巨乳的樣子。
報導指出，相信這是一場吉普賽人的傳統婚禮，當地聚落仍留有早婚的習慣，而女童嫁到夫家後，並不會馬上行房，還能繼續和自己的原生家庭住在一起，數年後再成為正式夫妻。這樣的童婚，比較像是訂婚的概念。就有網友沃清(Don Vochin)指出，這場婚禮並非正式婚禮，男童與女童必須等在長大之後，再進行正式婚禮。（施旖婕／綜合外電報導）

英國本土都有

童養媳？

你大方到咁